過去3天亂拉了89人

本港反修例示威衝突持續3個月，警方表示，過去三日拘捕89人，最細只有13歲，涉嫌非法集結、縱火、打鬥、藏有攻擊性武器、襲警等等。
警方指，星期五警方拘捕10人，包括5男、5女；星期六警方拘捕24人，全部男子；警方星期日拘捕55人，包括48男、7女。警方6月中至今拘捕1453人，年齡介乎12至72歲。
警方指，周末有9名警員受傷。星期日警方發射32發催淚彈，發射11發橡膠子彈，及12發海綿彈。
警察公共關係科總警司謝振中表示，示威者大肆堵路、縱火、破壞港鐵站、濫用私刑、襲擊警員、搶犯，示威者昨日在政府總部外投擲超過80枚汽油彈，有示威者被其他暴徒投擲的汽油彈燒傷手及背部，形容暴力行為已經失控。

當場拉大獲D , 但事後街坊裝被拉 , 應SAFE

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :